p記 gym友入，邊區gym房最大最齊？

斷斷續續玩左p記5年左右

暫時去過 上水 旺角 沙田 將軍澳，將軍澳真係細到似私人會所gym房咁 機又少

其實實依家p記邊區最大最多機？有冇gym友介紹

屯門

P你老母咩

荔枝角？

真？未去過

屯門啦一定
樓底都特別高

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

邊間最少hehe?

旺角goji 場大（兩層） 機多 仲要新開冇耐 最重要人比P記少